有冇覺得寶車game gt5 隻music好撚正？

有
成日loop 佢d jazz

唔記得等開波 定完左就有呢隻
好懷念